Note8 vs iPhone X

三叔Note8
iPhone X

碌8真係無得彈

利申:想開屎忽做可換電機

心動就快d行動，去出機

呃正評

負評多d

其實我真係諗緊出邊部

睇番Note7 三星點香港人就應該決定到。

就係因為咁 我用開三叔想轉iphone 重用緊note3 但iphonex聽聞個mon麻麻地

S8同iPhone x雙修緊

S8而家lag到喊自己諗

香港保養apple數一數二好,三星敢認第二差無人敢認第一

好的 唔該哂你

信上面隻idog不如睇下出面堆iphone叫春post

唔通信你呢d寶藥黨？

我用1萬蚊買iphone X都唔用6000蚊買旗艦an機

其實小米A1重好，pure android 機，2千蚊有找

小米啲機 用過
不了

咁多負評，證明好多idog

A1低階機，輸9條街

apple做到即日預約即日整好未?
三星得 三星真係得

連登衰在太易註冊到account, 勁撚多中學雞搞到d討論質素勁差
見出面好多post係講緊自己部iphone有問題但係比d i狗屌番轉頭就

不過我都負皮左iphone x 支持iphone

哩野最攪笑 你係其他機種post好少見問野比人屌番轉頭 班垃圾i狗可能覺得自己高人一等

apple不嬲都可以用app即人預約整
人地整機又易話為
傾多兩傾即時換過部機比你
利申 部6s用左兩年 上個月啱啱臨完保養攞去check電同mon 佢主動直接換機
三星note 3果時陰陽mon上cs屌到佢暈先肯換mon

用開三星啲味精Mon嘅你確定iPhone X Mon麻麻地?

Displaymate gives iPhone X “highest ever” rating with an A+

用緊iPhone X 除咗Keyboard on9啲其他一流

唔識野，想問下連登同高登開account 要求有咩分別？

• 會員註冊
註冊新會員需要 ISP 或部份學校電郵認證
另外 HKG+ 用戶可以用 Plus ID 來作為邀請碼並允許任何電郵註冊
步驟：開啟「HKG+」，進入「HKG+ VIP」頁面，然後按下「點擊顯示Plus ID」
*注：由於目前 HKG+ 已經落架，所以已經刪除該 App 的用戶無法取得 Plus ID

lihkg盤古初開果陣已經有好多中學雞跪人比邀請碼申請acc

講黎講去都係HKG+ 嘅vip 會員問題。

btw, iphone x

如果唔係 AMOLED 同 D Edge, 講真 S8 Note 8 都係真 android 機皇

可惜家下走火入魔, 為出而出 (當然為去貨, 你睇下幾多人真係用條邊)

三叔個腦係咪裝漿糊架？點會認為條反光能量捧無撚用斜曲邊係賣點？咋咋林出返flat mon啦

當年乜撚全寶藍重話咩睇唔出兩邊反光, 點知比我踢爆佢自己鬼鼠賣撚左部垃圾

全寶藍

" 我手上就拎住部s6 edge，好佩服你部手機可以影到藍邊出黎
我肉眼都睇唔到既野你部手機可以影到 "

"ifan 我部手機比咁多人睇都無人講過會藍會曲 ifan隻眼真係"

當年已經好撚多人嘈個 Edge 誤觸, 家下打手橫行 WFC

斑傻閪重要對住個變型 Mon 笑鳩 iPhone X M 字 ..

睇黎 UI 有為左就兩邊變型而唔 Show 野 .. 但係一睇相或者 Website Margin 唔夠就又 "熔左"

柒寶

好懷念佢

Note8送畀我就要

真心問，note8個mon定iphonex個mon靚d？

曲面先真係做到真全屏 比上面條on9講到一文不值

上網睇d鬼佬youtuber就好似都係推note8個display靚d
不過最好你都去睇下片或者實物好d 自己對眼最誠實

其實你收左幾多錢
個個po 你都叫人用小米

用左幾日ipx,覺得個mon細左d
如果下年iphone x 都冇大mon版本出，唔排除轉note9

利申 用iphone4年年追新款到而家iphonex
今次係有d失望，相比iphone7plus個mon 窄左好多
睇漫畫都辛苦左好多

睇野更係用note啦

username

等出烙印

2 者單係解像度都差一班
note 8 有 2960x1440 像素， 521 ppi (用戶可自己set 番行 720p 或 fhd+)
iphone x 2436 x 1125 像素，458 ppi

光度 iphonx最多 625cd/m2, note 8 有成 1200 (auto, 人手set最光得 7xx)

顏色方面note 8 有 4 個mode, 預設果個auto係偏色的
但另外3 個mode (amoled影片，amoled相片，srgb), 呢3個超準色，我用 spyder 5 測，rgb係準哂，白色係準確 6500k色温，而 srgb mode就限制色彩唔超過 srgb色域，睇落似lcd禁淡色

講到明***首席打手仲信你條柒頭咩

下年有大moon, 信我

我兩部都用緊
負評左

利申:兩部都公司提供

然後iphoneX個mon叫the best

而呢個"the best" mon係出自samsung
唔通"靚牛肉"真係唔留比自己，賣哂比對家用

用咩軟件tune三星唔知

同樣原理，之前A系列cpu一直係三星代工，但係比cpu依然係學唔到d咩

用緊iphone7plus為左個mon轉note8會否後悔

咩公司，咁很豪

睇你哩句就知無乜腦 代工同設計 cpu有關係?

試下咪知

你夠叫喪鐘啦 仲生勾勾

idog們好快追擊你 小心

A系cpu係apple設計，samsung代工生產
amoled係三星設計+生產

都習慣，早幾日先幾隻idog因為apple pay而圍，班友以為apple pay好勁，點知原來連舊式磁帶卡機用唔到，不過對家samsung pay係用到都唔知

自己google一下當年三星OLED靠咩起家？

“First we need to congratulate Samsung Display for developing and manufacturing the outstanding OLED display hardware in the iPhone X,” DisplayMate notes. “But what makes the iPhone X the Best Smartphone Display is the impressive Precision Display Calibration that Apple developed that transforms the OLED hardware into a superbly accurate, high performance, and gorgeous display!!”

用耐啲蘋果咪仲lag

iphone其實已經技窮 無左Steve Jobs 根本無哂原創性 無哂自己 之後出個啲野 都係因應市場需要 個到抄啲 呢到抄啲 mon既問題真係好嚴重

班打手唔該專業少少，就算唔睇曬原文都可以google一下節錄黎睇，人地係講到明點解iphoneX會優秀過過其oled display.
係到鳩up

唔係咩叫教徒 不過教主都死左。。。 神龍教仲唔滅既 喘息殘存

咁你又整個投票po做乜呀an狗

睇到上年note7事件，三叔對香港幾咁高度關注證明三叔買得過啦

香港人仲撐三叔不了吃屎

睇到上年note7事件，三叔對香港幾咁高度關注證明三叔買得過啦

香港人仲撐三叔，狗改不了吃屎

兩隻打手扮盲

三星討論區果班都自己死自己事。
出黎水人買果班應該死全家。

點解出個會爆炸嘅電話都可以唔死
啲人係咪on9㗎？

因為三星肯俾錢打手消毒

用緊Note 8，準備出iPhone X
iPhone X 塊Mon啲色靚好多
同埋依家公司對Android support好差